向老帽致敬，多謝佢嘅壯烈犧牲，真係好撚鐘意蚑那(狗隻#311267)已被永久ban

老帽係黃嘅？

陪隻五毛葬

佢同五毛狗攬炒已成事實
即使佢本來唔係黃都好，都係立咗大功

佢係，雖然我唔知我係你地心目中有無人格，但係我照舊為佢唔係五毛依件事而做人格擔保

同時為佢係黃依件事而做人格擔保

終於唔洗睇到呢個惡毒五毛D留言

好人一世平安

呢個好似係俾狗拎左去用既acc黎

瞓咗冇睇，發生咩事？

臭閪大波妹 即係 真係好撚鐘意蚑那(狗隻#311267)
已被永久ban

原po link?

老帽

佢撐犯民的

link已廢
因為個post就係臭閪大波妹開

抵啦

點樣攬炒法？
Respect 老帽

Respect 老帽

求pin

可唔可以簡單講吓發生乜事